經紀牌 / 好淡倉

有冇高手講吓點睇唔同經紀牌 / 好淡倉 黎估走勢

冇人肯教
我收皮了